有無聽早霸王森美提及關於loser 電影

係邊套？

loser

原來唔係電影

Netflix losers